新手6000蚊起家

一直都想試下玩股票，上星期終於開左個股票戶口
大家一齊黎學下嘢

星期五最後交易日成績表

股神

我300蚊起家

2000 700牛仍持有?

是的

本少買牛熊好定炒新股好
利申:新手

用邊間?

留名睇人做黨主席

Wow what a genius in the world

點解個個抄牛熊都嬴錢

想問下開個戶口難唔難？

因為有你

贏錢先拎出黎威，
輸錢唔出聲姐

6000本 win389

耀才，同路

兩樣都要

今日嘅成績表，坐左成朝下晝開始升返上黎

今日係睇大戶成交，9點到10點朝有超過60%超大手賣盤，但之後一直有買盤承接。所以我入左20000股牛等佢升。11點幾V位時有諗過再入，奈何只得6000蚊做本所以無入
Ps我咩都唔識，係由0學起

我本少所以玩牛熊

有你嘛

身份證，住址證明，銀行卡就得

High five

唔會啦，輸左好正常姐

57943
62571
最平既牛熊

錢又贏唔曬慢慢黎囉

加油

新手玩即日鮮係啱嘅，慢慢贏、泵大個本，本多終勝

只要唔會輸就ok了

好想繼續睇落去 輸錢會唔會繼續post

人格擔保，輸錢會post

寧願悶悶地咁贏,都唔要好刺激咁輸錢

樓主收唔收徒弟

好勁

對我黎講跌少少已經攞我命
心血少

你睇下
57943
波幅 0.018 - 0.065
0.018買0.065放
7000蚊變25000

其實玩動物好多時都係輸心理質素
明明買中方向但夾兩夾就投降 或者 買錯邊唔肯認輸
結果...你懂的

唔要你

買得多又驚輸得多，買得少又無肉食

以今個月恆指黎睇要跌到回收價唔難，所以不了，依家係要整大個本先，所以唔急

人生太短，出手要更大

信心好緊要

其實呢啲係用app買定點？

申請一日內搞店？

買少少，贏少少，慢慢就唔少嫁啦。唔好諗住一夜致富

app又得上網又得
申請去證券行申請，去之前打個電話去問一問要準備咩

預告下，今日(26/3)同後日要返上去大陸做野，所以唔會入市
但我覺得呢兩日既市都係會升，騰仔可能會上返460左右
星期四繼續
祝大家贏多D
ps個人觀點

有冇得銀行申請，我唔太識

我想問，係咪恆指跌到落回收價就渣都無

上個網都懶

上星期打撚哂全部恆牛騰牛又無人講嫁喎
贏粒糖輸間廠

因為我真係星期五先開始玩

未打過靶都唔好話自己玩過牛熊
總有機會

希望呢日遲D先黎

幾好睇

當年311核災我隻牛坐住千5點回收距離都一野啪左

有冇介紹

住址證明有冇話要幾多個月內？

玩 binary options？

聽日睇好牛會反擊

6000 買正股太少錢啦
一係用黎賭馬波
一係就買牛熊

仙股

愈早輸愈好 唔係咒你 唔通第時賺到好多錢先輸身家咩 唔知見幾多人不斷贏不斷贏 個心就開始紅 最後一鋪清袋

等我有多D錢先打，依家打真係渣都無

起碼擁有過

睇公司

致富耀財呢兩間嫁啦都係

睇下頂到幾耐

咁你到時記得唔好一注獨贏，否則...

我都新手。兩星期前開既富途證券。好快。拎住址證明身份證就得。上佢地office 十幾分鐘搞掂。第二日開户成功就入得錢。。牛熊掂收回價停止買賣。睇有冇剩就睇行使價。。 不過冇丁用。打得靶都唔好諗有得剩。

贏個陣唔贏間廠。輸間廠個陣點算。

我係例子

係時候入熊
各位牛軍睇路

少少地贏十次。輸一次就輸凸。。我宜家唔要贏少少了。落親場都翻倍。盡量贏盡。

想問樓主點學
想學

正股本少好難賺得多

識啊。輸過一次間廠後呢。。😂

巴打有無過夜

6000蚊😂🤣未撚夠我比手續費

lm學嘢

樓主今日戰績如何

今日都賺我真係服呀

今日樓主應該輸左羸果D錢 心裡好唔憤氣 之後踏入呢條不歸路

問題係而家唔見左人

不如討論下有邊隻輪可以留意下

咁快打柴

睇我表演啦
67927 ，騰牛
我入左15萬

咁位入呀巴打

咩位入

2個鐘前入？
巴打還好嗎？

樓主上水，我係到！無走數！話左唔會咁仆街，輸左都會post嫁

今日豬幾多？

何況係我都無輸

都無贏

兩日無入市

無入市你會唔會服我

勁

無事！我無事！

西利
避哂d股災

死好命姐

冇打柴，放心

隻新股hke holding limits 炒唔炒得過？

呢d市玩撚死人,唔好倒錢落海啦

新股炒半日都平安嘅

D錢仲係銀包放心

我已經連續三日無入市，原因有眼你地睇
呢D市真係會玩死人
復活節大家開心下，唔好理個市點，放完假再玩

樓主邊樹學起家

仲未起到，慢慢黎啦

我仲係大學生
儲左筆錢 睇左啲資料 但唔敢出手

你驚輸嘅就唔好玩，玩嘅就要預左輸，你攞一筆錢自己係接受到嘅去開個戶玩下，慢慢黎唔好急，贏面大嘅先落盤。

yes

4月繼續

想知依家D 新手
用邊間開戶

真心問 唔係要1皮先開得戶開？

完半場，今日應該打和

唔係

我就耀財
仲有致富都係一個選擇

巴打下半場睇佢升？買完熊買牛既

好難講 但應該會升反上去

樓主無限金錢？
標題六千蚊起家 買哂熊
轉頭又多千幾蚊買牛

牛熊啦，炒新股唔係新手玩

追post啦3月26贏到7600
第一頁就係

耀才 平咩

新手揀D平行嘛

又買牛又買熊係咩玩法

你究竟想700升定跌

跌

牛證已走

$60..

耀才一買一賣洗唔洗100？ 師兄你幫人打工

坐唔落去

我早排都輸到1100蚊再起家

3月12
由呢千一蚊再起家

有無咩平行推介

窮新手一通

佢又真係升返上黎

圍爐

都係牛牛 一通果D

直到今日都算起得幾好
起碼叫賺返突
呢個3月得到既EXP真係好過睇萬本書

YouTube facebook news something like that

你咁樣玩法好易輸到渣都無
贏粒糖輸間廠就係咁

半個月先贏一千幾百
可能突然一個下午就輸突
跟住一定唔忿氣 無限輪迴

今日完了
賬面贏600
但如果信心高D可以贏到10000
奈何唔夠信心
不過贏左就好

咁即係而家6000上到幾多?

無所謂啦呢6000蚊攞得出黎都預左無得返轉頭

依家係8200

新手互相學習

講真見你玩到買牛又買熊
都係當賭大細咁估姐

如果真係咁好彩真係上到12000
花左咁多心機時間
突然再落返6000

到時就會唔忿氣 覺得自己係輸緊6000而唔係打和

加油睇好你

我買D野仲搏過你

好的，我試下改下 睇多D資料做下功課，多謝你

講出黎參考下？

我買option多
少買牛熊

股災
無人可以獨善其身

6000蚊本，輸左1700

巴打你隻 64532 放咗未。。

清倉

更正應該係輸1500姐
琴晚攞左200蚊出黎

今日入場
一萬本輸二千幾

禮拜五準備比人打靶

無貨係手，打無可打

你個名

你用邊間玩

耀財

星期五放曬去算 帳面上輸左三千左未

我未到
星期五放埋隻細價唔hold了
實跌到傻

買恆指好似好D 700上落太快

沽完就跌